干比丸vs火腿丸

好耐無食

童年陰影

伯邑孝呀

乜撚野叫干比丸呀
伯邑考呀00後

想 妲已

就算係都比干啦 dnlm